#GITの使い方
1. リポジトリをクローンする
    * git clone リポジトリのURL

2. 変更をGITに認識させる
    * git add ファイル名
    /*基本は "git add ."" でOK

3. 変更を登録する
    * git commit -m "コメント"

4. リモートに保存する
    * git push

5. リモートの変更を持ってくる
    * git pull

/*基本2.3.4はセットで実行してください
/*作業を始めるときは必ず5.は実行してください。作業中も定期的に実行してください。